做完assignment拎比人抄真係賤撚過雞

做雞都話有錢收
比份assignment人抄就咩都冇
自己做assignment就做到隻狗咁
人地一句唔該就諗都唔洗諗抄撚哂佢
大撚把時間吃喝玩樂打機溝女
已經唔係話想掉返轉
大佬一齊做都好呀
有唔識可以互相討論吓
屌
啲同學全撚部懶撚到閪咁
又唔撚上堂乜撚都唔識
臨midterm考試又要我講返教咗啲乜
見我毒撚唔撚識拒絕人就利撚用我
屌嬲
好撚後悔讀間辣殺大學識到啲咁嘅人

屌 講完又返去做份assignment比人

傻閪自己攞嚟受

拒絕人有幾難?

話自己未做咪得 deadline前先sd出黎話岩岩搞掂

樓主毒撚唔識拒絕，又妒忌人哋mk有得去玩，跟本自己攞嚟。

樓主 講出黎比人笑 做咩姐

求屌醒

已經成日洗自己腦話係為自己做
但就係唔抵得人哋unun腳 我就狗咁款

你有料考試完爆佢地啦

俾assignment人抄先係跣班仆街嘅最好方法
考試就見真章

全部assignment俾人抄
之後考試俾錯既重點佢哋溫
下年就唔洗見到佢哋

點解你唔諗下有啲咩可以要人俾返你？
唔使係啲咩架 好簡單 人地要你俾份野佢抄 你咪簡單講句 無問題啦 今晚餐飯你既得唔得先
等價交換唔一定要等價 但要識個個交換既關係 如果唔係你直頭係做人仲賤過做雞 要知道人地可以俾到咩利益你 你有咩可以俾人 assignment就係你其中一樣 讀書就係咁

女既扑一次 男既折現二千

唔可以去得咁盡 要溫水煮蛙
當然唔排除總有啲時機同機會同傾傾下可以哄到上床

同佢講要互含先準抄

正評係俾樓豬講嘅嘢
負評係俾樓主

做份fake assignment 陰佢地
similar over 40%連電檢都過唔到就啱哂

我次次做完周圍派,唔覺有咩所謂- -

我都係- -
我怕佢地俾人周到重會幫佢地一人一份=.=

Feel到樓主真係毒到出汁嗰種毒撚
要咁樣嚟r朋友

樓主第一句已經講做雞
真人肯定毒到仆街

橙

樓主肯定係果d year1就拿拿林群埋班靚仔靚女扮爆想洗底既柒毒矮肥
點知柒毒矮肥就係柒毒矮肥，始終係食物鏈最低層